唉 我已經痾左三十幾次…

由琴日朝早七點開始…
到呢一刻 我已經痾左三十幾次

我已經痾到唔知自己痾緊咩

今日晏就去左睇醫生 但佢冇比止痾藥我
佢叫我返去食清d 痾清哂佢

我好驚我會死呀 我好辛苦呀！！！！！！

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

痾屎水？

飲啲暖水

我痾埋血色咁既野 但抹patpat冇血 我究竟係咪就死

車你去食糖水吖

林奠阴娥

食多幾粒綠豆

絲打要唔要糖水？ 我揸車順路買畀你

我星期三lunch食左譚仔 hightea吐司工房 夜晚食屋企飯…

我有車 買藥上黎俾你

日和到未？

三十幾次真係有點誇張，身體好易脫水，記得飲水

醫生有開電解質補充劑比我…

食藥未？

日和已經唔存在啦

我十分鐘唔夠就一次 每次痾都坐起碼十五分鐘 上面d時間係我坐落廁所既時間

哭了

要唔要揸車入黎送藥俾你? 啱啱約左朋友入元朗食糖水好方便

摩

入嚟就係睇巴士時間表

搞定身後事